［jj插玻璃］自己染黑髮問題

想問如果染翻黑髮，但又唔想染到好似成個假髮咁，咁係咪應該揀藍黑色嚟染而唔係純黑色？漂過嘅話同埋會唔會好快甩晒色

最深嗰隻啡醃耐啲

藍黑同黑無分別

又要染黑又唔想似假髮你都係聽天由命啦。

同你一樣
漂過想染返黑 前排係萬寧求其買左盒黑色染
依家個頭一達達

咪幾撚型。

係 起碼自然啲
試過染黑色 屌黑過墨豆 真係好似假髮

漂過唔會黑得去邊
用美源髮彩都會甩

甩成點